我覺得有需要做道德品德文宣向藍絲同警犬解釋點解警犬係邪惡

我見好多流傳嘅文字圖片
佢地好多欠缺思考能力嘅會自我催眠
我認為如果可以整一啲清楚明暸嘅懶人包加證據出嚟
喺論戰之中佔據道德高地譴責到佢地
塞到佢地把口，令佢地心虛
就有機會打擊到佢地士氣

“你有做錯到”

1
係有走狗講過惡法唔係佢地警察部推架囉
去就去高官議員屋企啦

2
有走狗話，佔中時佢係學堂覺得爭取權利係合理，但做過69之後就體會到師兄師姐嘅辛苦，對唔住咁喎

(呢種人欠缺同理心，完全認知唔到喺佢企係度做嘢嘅時候，遊行人士同樣係外面曝曬口渴慢行咁多個鐘，警犬辛苦攰，遊行人士同樣辛苦同攰)

3
因為前線警犬比人屌老母，所以陣間出去要打大力啲
(義氣，但同山賊土匪無咩分別
將法例同暴政上升到間接殺人嘅人道議題，指出比屌老母比起佢地同政府所做嘅，屌老母嘅道德瑕疵只係十分小兒科)

拋豬引玉
大家諗下值唔值得用時間整懶人包圖文

好現實同你講句 放棄喇
本身個人無道德觀念 講咩都無用
加上佢地對示威者嘅仇恨 你仲做品德教育
咁同支那人講文化有咩分別？
集中火力避開黑警暴力打壓
向目標進發才是主題

留比唔出去嘅人都可以做
雖然真係同支那人講文化係無分別

或者可以等今次之後先
但佢地留係社會始終係危害，唔獨立又趕唔到佢地走
唔可以每次同佢地對恃都咁打高難道
考慮當做今後長遠任務